    Anotações
Expansível
Registro de anotações da aula em visualização 
Na Área do Curso pode se visualizar todas as anotações realizadas em aulas e editá las 
Obs  criar ou editar uma anotação ele dá erro que se deve enviar o parametro “AlteradoEm”  Na doc não tem esse parametro e não faz sentido mesmo ter esse parametro